虛心求教 點解女仔用既二手機可以賣貴d

因為一般感覺上女仔用會保養得比較好

平d先岩
D女人成日跌電話落地

可以restore返啲淫照

你又知人地賣得出？

你鐘意SET 咩價都得,
睇市場架姐

值錢位

暗示買左可以同佢開sex cam

on9 男仔掂部機仲掂得溫柔過自己條女啦

真

因為男仔可能成日拎住部電話睇av 打J,射到成個mon 都係

女仔就唔會

香港人不嬲憎男人

連登真係恐怖，一講相反意見就俾人話on9

俾人話on9有嘅恐怖

成個MOON都係西水

*有幾

識買一定買潔癖撚部機

女人用電子嘢多數會有啲未知問題，男人反而比較少

臭閪！！！！！！

有味二手機機

電子嘢女仔用過先易伏

識放啲相一定係將部機放喺大髀或者心口度影
好似而家啲大波開箱大波煮嘢食大波彈鋼琴咁

你on9 男仔用有精我加1000

呢個系呀C兄，男系輕手D起碼我系

on9

有閨香囉

二手底褲點解貴過新底褲？有味呀！

女人用電子野 同 女人揸車個道理一樣

有浸女人除

笑死...jm9...

可能人地想賣俾癡漢？

或者暗示交收時候可以爆房

學中國閑魚嗰招
女生自用
通常講得呢啲嘅，入面啲零件都換晒次貨

點解二手內衣褲，男的無人要，女的可以賣貴過新的十倍?

我仲記得二手車網，有架二手車話上手車主係靚女，Seat位有「餘香」，所以賣貴D。

冇人會因為果句比貴d。。

同租屋個原因一模一樣

部xs max角位爛晒，無花

不過約出黎交收就男人

冇精味

男人袋褲袋

女人放手袋

底褲著過都幾舊水 何況電話本身都幾千一部

女司機都一樣

女車主，直板，假日車

女仔有時都prefer前用家係女
咁寫真係有少少優勢 有市有價je無咩問題

我條女煲劇果時倒咗碗花膠落MacBook 度...
我自己部我會加ram 換ssd 清塵同換散熱膏

仲未計啲女人成日跌手機跌廁所

車都係啦，乜柒都話女人揸開

女用先多內傷同特別污糟 男既可能都多錫機人士
但都大機會同上手share 打J機

接近全身梗係貴啲